爆到七彩林鄭月娥做乜唔出嚟發表講話？

縮咗係習近平個屎眼到？
一個星期百幾宗，書展照搞
照俾人豁免檢測出入香港
係有心想香港爆得再勁d去搞721 831同立會投票？

有冇人知林鄭去咗邊？

奶緊國安公處鞋底呀！！！！！

有國安法驚西呀

俾國安三穴中出緊？

一個特首唔理疫情爆發

等緊上面份稿